劣作-夜遊南生圍

歌詞:
她哼的歌聲伴著蟬聲和睦唱
漆黑中有星透著柔光閃爍
淡柔風吹心輕飄揚
這夜和她等破曉
暢談一切永不覺寂寥
笑聲不少 同鳴了心跳

夜遊南生圍 望藍藍天際
但願拖緊這手拖一世
靜默這刻對流星起誓
站木橋一旁 相吻於湖泊
這分這秒的快樂
榮幸有日出 做烘托

仲打算同未來女朋友去南生圍過一晚夜

輕輕一推

有冇人

push

輕推

幾好，支持

多謝支持